今日太子嘅目標係咩？完成左未?

點解每一次都要就走返舊路，我哋今日唔係去洩憤啊。真係唔係好明白圍狗屋，打陣地對於攞CCTV呢件事有咩幫助。
又將成件事個焦點轉移左去黑警到，但係其實佢哋有幾仆街就係人都知嫁啦。而家CCTV又攞唔到，我地呢邊又唔知會唔會有損失。每次每次咁樣加上去，沒完沒了。

懇求大家要清晰每日嘅目標，唔好行返以前嘅舊路。審慎咁樣運力我地呢邊嘅力量，咁先對得住每一個犧牲左咁多嘅手足。
Btw, 大家聽日見。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我agree
popo唔射野
就連示威者都行行企企唔知做咩

Aggar
我都唔明
前線義士出黎就係自動發揮戰術上既功能咁
但就好似忘記為左咩出黎...
記得我地係拎cctv記錄而唔係同黑警嘈
唔好因為咁受傷被補